很多動物都跑得很快，比如獵豹和鴕鳥，但路跑者的矮小身材、腿長和精瘦肌肉幫助它們跑得更快。 拉斯維加斯的鳥不記得它是如何在緬因州結束的。Margo Milanowski, 2021年11月18日 
 鴕鳥羽毛“雙絨毛”產業主要集中在南非，那裡的羽毛比黃金還值錢。 超越AOC的“向富人徵稅”服裝:改變歷史的5個時尚挑釁行為 
 他還進口瓷碗、橄欖油、鴕鳥羽毛和檀香。 在貝殼裡發現的人類歷史|Katharine Norbury | 2021年7月30日|華盛頓郵報 
 沿海遺址發現了在GHN沒有在內陸發現的物品，包括珠子、骨工具和刻有圖案的鴕鳥蛋殼。 石器時代的文化在內陸開花，不僅僅是在非洲海岸。布魯斯·鮑爾2021年3月31日科學新聞 
 對一些人來說，積極的言論肯定是有幫助的，但在持續不斷的壞消息和迷霧籠罩的未來之後，這些人可能看起來就像鴕鳥，把頭伸進下沉的沙子裡，不注意正在發生的事情。 一個好處:未來是不確定的。 這本漫畫小說給了我希望。 艾麗莎·威爾金森| 2021年1月1日|Vox 
 我跑完後就沒有回頭看，但我扔了一塊石頭，我想我可能打死了一隻鴕鳥。 《明迪計劃》的主演亞當·帕利是如何成為好萊塢的“好兄弟”的 
 我做過的最瘋狂的事情是，我不得不從墨西哥附近的一個鴕鳥養殖場偷一個鴕鳥蛋。 《明迪計劃》的主演亞當·帕利是如何成為好萊塢的“好兄弟”的 
 這些包本身一如既往地令人垂涎，它們使用的是最優質的材料:鴕鳥皮和鱷魚皮。 Anya Hindmarch和Stella McCartney結束倫敦時裝週|Tom Sykes | 2013年9月17日 
 長長的美人魚禮服、薄紗裙和蓬鬆的鴕鳥大衣都贏得了觀眾的掌聲。 Giorgio Armani秋冬2013/2014 Armani高級定製系列|Alice Cavanagh | 2013年7月2日|DAILY BEAST 
 長筒皮靴、古馳鴕鳥皮皮夾克、水平條紋三角褲、更多皮夾克…… 給巴斯·比辛格的一封公開信|肖恩·麥考利| 2013年3月27日|每日野獸 
 在你今晚講話的過程中，你碰巧提到了那種奇特的鳥——鴕鳥。 獵獅|R.M. 巴蘭坦 
 但是我們不能同化東方人，儘管我們的消化能力像鴕鳥一樣，我們不能同化的東西我們就不會擁有。 祖先|格特魯德阿瑟頓 
 每隻手上和胳膊上都有一夸脫的戒指和手鐲，馬蹄耳環，還有一把大鴕鳥扇。 大衛·蘭納克，侏儒喬治·s·哈尼 
 白色的蛾子線來自鴕鳥，翅膀來自白鴿，白色的鬃毛做腿，黑色的頭。 提斯代爾垂釣者|R Lakeland 
 小黑蚊蚋，有鴕鳥的黑絲，翅膀，歐椋鳥翅膀下面的輕羽毛。 提斯代爾垂釣者|R Lakeland